足總杯四強係咪係溫布來踢？

Yes